北角黑警突然布防 , 港鐵唔停炮台山 , 進軍北角嘅兄弟團係咪有內鬼 ?

定黑警又撞鬼 , 向空地攻擊 ?

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

立場暫時 Fact check 左無示威者去北角